如果香港收美國關稅，美國蛋、安格斯牛、美國豆、小麥會唔會加價？

到時每隻蛋加兩毫子

唔好

逼鳩你食支那肉

會

廚師腸

唔怪得金拱門力推麥炸雞